大陸十二宗武肺個案 全部境外輸入

武漢 > 公海 > 大陸

睇慣
先唔講確診數目
境內境外確診佢想點報就點報
望到呢d新閒已經唔在意